{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできない場合があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設や機器を毀損したり紛失したりすると、宿泊客本人に責任があり、損害賠償責任があります。 魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューと駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットの同室は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。ペットと一緒の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設や機器を毀損したり紛失したりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設や機器を毀損したり紛失したりすると、宿泊客本人に責任があり、損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューと駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 484
    }
}